Pompeo: 強烈譴責港府 並敦促立即釋放鍾翰林等3名被捕人士

出無人機ok?

侵侵：選埋先啦

大陸又會好得戚
人係我手吹咩咁

選埋先有得搞 呢幾日除左up2句都無咩可以做

12港人同佢
全部都係自投羅網但美國都幫唔到咩手

好耐無見過潘太同pompeo開post 啦

推

打嘴炮有撚用咩嘥鳩氣

咁你有咩高見？

冇高見, 槍又冇權又冇
希望我都可以批評打嘴炮既人

支共：你咪繼續喺度嘈囉，你吹得我脹咩我係鳩拉清算呀你夠薑咪派美軍入嚟打柒香港囉